可把過期催淚彈毀屍滅跡，絕招。

正